好嬲。要報仇有兩個方法，成個元朗警署有份嘅都要落獄

好嬲
報警佢又唔洗理你，啲黑社會又唔驚比人拉。

啲警察最驚比人捉到警黑勾結嘅罪證，監都有得佢地坐。

唯一查到佢地，一係ICAC，一係獨立調查委員會。
一於兩樣一齊做。

起底冇用

報警冇用